點解咁多人吹捧舊iphone?

我擺明就ifan,一定要用最新iphone 用最新科技 ,平時係街見到朋友用舊版iphone 一定會笑下佢 係未好鍾意古董懷舊？定好窮？

利申由由3gs開始用 已aos xs max

愈窮愈低學歷的都要着西裝去襯托自己，新iphone冇咩新功能，做咩要特登去追

利申 月入6位數 返工唔洗着西裝

用最新 iPhone 唔係問題，但你嘅態度就好有問題啦

你理撚得我

你理撚得人

Child登

taste問題，而家X機同三叔一樣咁撚柒

大家誤解左樓豬 呢篇野要用蝗語讀先理解到

蘋果每售出一部iPhone x ，samsung 就賺約124美金既原料錢。一齊支持samsung